梁天琦 2月:「一向無乜底線」 12月:「做事要有底線」

彈出彈入喎打我丫笨

係時候回帶補選論壇